無線新果個實習記者好似幾正

毒男真可怕
東亞病夫

最近好似又出多咗個新實習

G

但專做維穩新聞
咩軍票 民建聯

仲有個理大研究

有冇圖